美機動遊戲飛甩椅多人拋出半空1死

兩岸國際要聞港聞娛 樂更多果 籽財 經體 育

美機動遊戲飛甩椅
多人拋出半空1死

國際新聞

美國俄亥俄州哥倫布市一個嘉年華會發生奪命意外，一架已通過安全檢查的機動遊戲運作期間出現故障，座椅飛脫，多人被拋出半空後墮地，釀成一死七傷。嘉年華會的所有機動遊戲事後被關閉。意外在前日「俄亥俄州嘉年華」開幕日發生，肇事機動遊戲名為「火球」（Fireball），運作時不斷旋轉及如韆鞦般搖擺。網上片段顯示，機動遊戲至少兩列座椅撞上金屬支架，其中一列座椅在半空飛脫墮地，另有多人如斷線風箏般被拋出，一位目擊者說：「至少兩人被拋上20呎以上空中，然後跌落石屎地。」
一名18歲男子證實身亡，其餘傷者年齡介乎13至41歲，亦有報道指其中一人是60多歲，3人傷勢嚴重，至少兩人已出院。州長卡西奇（John Kasich）下令關閉所有機動遊戲，直到完成重新檢查為止，已知有四部機動遊戲未能通過安檢，而嘉年華會則會繼續開放。

現場不少人目擊慘劇發生。美聯社

有玩家被拋落地面受傷待救。
美聯社

「火球」座椅飛脫，多人墮地。

「嘉年華會歷來最壞悲劇」

卡西奇形容意外是「嘉年華會歷來最壞的悲劇」，「很難想像你前往州嘉年華會的家人遇上這種事情，這是恐怖的意外及悲劇，而你愛的人身受其中」。他下令全面調查意外，昨日亦有到場視察。營運「火球」的美國機動遊戲公司（Amusements of America）及嘉年華主辦單位截至昨日未有回應事件。

曾通過檢驗獲安全許可證

「火球」機動遊戲設6排座椅，每排可坐4人，運作時每分鐘轉動13次，最高升上40呎高空，事前由數輛貨車運送到嘉年華會現場組裝。俄亥俄州農業部的機動遊戲檢查員瓦爾托尼亞（Michael Vartorella）指，「火球」在嘉年華開幕前被檢查過三至四次，機件狀況良好，已取得政府部門的安全許可證，但其中一次檢查紀錄沒有列明地點及日期，當局將徹查原因。
一連12日的「俄亥俄州嘉年華」在1850年首次舉行，是當地大型農業節慶，亦是美國最歷史悠久的嘉年華會之一，去年入場人次超過90萬人。
美國廣播公司/美聯社

玩親機動遊戲都係驚機件故障，安全問題多過離心力

中國製造

希望將來同類事件會發生係中國

RIP

一早有啦
飛天千秋飛左出黎又有

又係呢啲乜撚都可以反中既傻鳩 連登真係太多你呢啲撚樣搞到低質晒

樓主係五毛

死神來了

成班中左lottery 下半世唔使憂

反中係香港人既責任，只要係香港人，無時無刻，任何事情，都要緊記：反中（支）